2018圍爐區

信我 宜家不問價入
如果唔係兩個月後一定後悔
大戶借機造淡都唔係第一次

又係你

你究竟揸咗幾多2018 2382

賺4蚊走左，中興單野完左先諗

好 期待你歸隊

我都唔知
分散係唔同倉

出業績個朝諗緊等唔等埋業績先走，點知無走到，一個來回無咗10%

沽啦…多人坐無好結果

我業績之後109撈，見佢104都唔多得就走

其實美元反彈緊，第二季業績唔會太差，不過無得平啲買的感覺好差下

112撈左

中牙中牙

望到家鄉

坐到下季

唔好吹奏啦

130gogogo

+1

坐返半年望160蚊，上一個中線頂位

x2 賺少幾萬

我個日用左資金買Q牛，一條數

洗完盤可以坐耐d,仲有得升

叫左入冇人信

入左牛牛等火箭

有無牛仔介紹

賺左40% 唔話你聽邊隻

收市都係冇入到

上車機會

而家入多兩手搏唔搏得過

支持位係110附近，你諗啦，我覺得回多少少值博更大

而家118
破左頂未

短期底就見咗，要睇升唔升得穿128並企穩，企穩就中期見底

仲有十蚊大佬，等佢升到128先入等佢跌？
你108入定114入

睇你博短線定中線，兩個策略唔同，短就梗係呢啲位入，中線就要再等一浪低過一浪嘅形態破壞咗先安全

同埋我120蚊坐緊貨，一個月前入咗

呢家唔係過左啦咩？你睇會落返110樓下？係既我都想

佢唔升穩過埋128又點知呢個係反彈大戶派貨定重撿升勢啊

您依家買落110同上128咪又係55波

當您今日118入
跌到落111走唔走? 可能110係支持到左就再彈

您依家買支持就110阻力就128

姐係用8蚊賭10蚊

唔係唔得但唔法算囉

如果爆到上128再做個支持
當您132買啦您係用緊4蚊博緊十幾廿蚊
咁先高值博嫁

大佬啊人地教您就思考下啦

咁爆到上128 佢一定會升到15幾？真心唔明

5月7號同5月12號（大成交）造的兩個底，表示咗短線見底，呢個支持位唔可以失守（連續三日收市為計）。同時10天平均線升穿20天平均線，支持股價反彈，落110機會偏細

點解128係阻力，就係咁：
1. 2018係1月30號低見127後就展開中期反彈，最高見過163.8
2. 其後下試130水平，並於4月20號以裂口跌穿1月30號低位127，最低去過107.6（110附近呈現支持），所以127由中期支持位變阻力位（5月14號高開低收就係其中一個現象）
3. 短線低位已見，中線見底就要升穿中線阻力並企穩其上
4. 短線低位再失守，果斷止蝕

中線就係128？

咁上下，無專登去計

要計要用加權平均值睇埋成交

d朋友話124-125就會磨
但咁計都仲有6蚊

上面有巴打講咗，其實要計風險回報比率（潛在升幅/潛在止蝕損失），出入市永遠要考慮最差情況

巴打高質，風險高我知
所以110入得一手好想死
而家追貨有d搏

你轉身轉得快咪買囉
無所謂架

一手都賺幾千wor
咁都想死？

買多兩手我已經可以去日本

我自己會set跌6蚊，升都係
咁唔會蝕哂先

其實係架，但我唔會貪個幾蚊，寧願突破再加

一手黨坐到下季

我呢d人110入一手已經好開心

110-120 10蚊
118如果上到128又十蚊
所以而家先咁心大心細追多手呀想

短線其實係，但買股票真理係坐貨，隻2382 110坐到170都無走，又跌返115再上返154

咁既心態遲早豬獲勁

貿易戰降曬溫
照計應該穩陣升既
中國又加大入美國科技野

2382 你無放過？不過我肯坐既係怕一坐變蟹
人係好怪
一真係大手買就會輸

自己睇唔關事係當舜宇150
佢點會108 110

都無野好換咪keep住，又唔係熊市，熊市就話cash is king姐

舜宇主要係做中國市場，但瑞聲主要係做中國以外嘅市場

所以我覺得佢有機會升返

之前騰信咁跌你無震走？

無買，等緊400樓下，咁啱個期又無現金

無人會買啦700而家
買瑞聲都係覺得撈底

無本 想買2018牛刀仔鋸大樹

我都無本
但佢一手50000幾六萬
你點睇

今日晏就一排平手啦已經